十八區區議會通過區域自行封關有無得諗？

受大嶼山有條村自行封關啟發
政府唔肯封關

組織義工隊喺區域設立關卡
每區入口張貼區議會決議
唔俾外人出入